[第四季負資產住宅按揭貸款宗數262宗]氦氣升溫

金管局公布，去年第四季負資產住宅按揭貸款宗數262宗，這是自從2016年第四季以來再次錄得負資產個案

政府狗月入三萬高成數按揭忽然業主垃圾的花生